（地鐵J）點解總有班人有車唔上？

次次有車埋站，明明有大把位都唔入
仲要係返工時間特別多呢啲人

目的地唔係佢地想去嘅地方，東鐵線都有分去落馬洲定羅湖啦

成日企晒喺門口又唔係上車，塞鳩住晒後面搞到得返半道門
企十分八分鐘為咗等架吉車可以坐廿分鐘

但條線明明得一個目的地

等人